前線有少少野想你地幫手

琴日發左個惡夢
我企係較前既位 望住後面既人係到望同打卡
個心真係好灰 我地只係想你行前少少同落黎
落左黎唔一定要衝 只要企係我地後面
唔好等咁大個位空左 我地士氣都會因為咁而低落
有人我地後面就會安心啲同有信心啲唔該

係咁大叫 落黎 落黎都無人理
仲要有人學民陣舉交叉手勢 我屌你地班人老母

多謝你既付出

2:00-3:00天橋個班垃圾

推 唔該幫下手

無一個周詳既計劃之下 又無人指揮 加上資訊唔集中，眾人諗法各異
再係咁落去都唔係辦法

推

推 唔洗咁驚 你地前面仲有好多人架

我地前面幫你頂住 比啲信心我地 企係我地後面就得

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

交叉手勢好似係MEDIC

唔好分化目標只有一個

發夢見到有人學電影大叫： 我訓低左 仲有千千萬萬個我！ 果下好滾動

岩
唔好驚
企前面既比後面一定仲驚
唔企前啲既話只會輸埋前面既義士
香港加油！

如果我誤解左 唔好意思
不過叫落黎就幫下手落頂下人數 我地會無咁驚

上面個班有掉野攻擊同睇啲狗既行動，唔好分化

岩 發夢夢到咩事我地頂住 點都幫你地擋一大半
但你地唔落 後面無人 我地前線都會驚

你有冇同佢地講你最後嗰句
人會驚 唔係個個都敢勇武
你叫人落 人地緊係expect你叫佢陪你衝 佢緊係淆

多謝你地

龍和個班堅慘

我明白

發夢既時候見到第一次衝出hardcourt, 成功佔哂兩邊行車線，但係近海富果邊係完全唔夠人得小貓三四隻。打頭陣既係咁叫海富d人出黎幫手行出黎，但好多人都無動於衷。 頭陣既人叫到聲都沙埋，得個睇字
明明只係一欄杆之隔，遞哂手扶佢地都唔郁...

發夢

如果d人肯3、4個人㩒低一隻恐龍再解除武裝

唉我明 係咁大叫啲人都係當無到

我明白
但我都明白好多人真係好驚好怯
驚班狗衝埋嚟個時自己會走唔切
尤其是女仔

呢個好難 狗一掉野全世界第一時間走
好難反打到 都係好自然既事 唔怪得任何人

係，企落黎塞下人數都爭好遠
希望大家都可以多D勇氣

發夢見到果位前線到而家都講野都仲好痛，當時叫到直程想喊，但當時仲有好多人用好異相既眼光望住佢。

我都明白 我地前面會盡量頂住
其實我係女仔 衝個陣比狗噴中胡椒入眼
未洗得切再中多粒催淚 依加成隻眼腫起左

真係 我地大叫個陣 啲人反而用 當我地好古怪既眼神望我地 我地都好灰當我地鬼咁
一係就影鳩我地 我想講 咪撚再影我地大頭照上ig打卡呀屌你地老母

推 企我地後面比啲信心我地 唔好等班狗以為我地前線好薄弱

唔好 佢地會當有生命危險會開槍

兄弟 唔好灰心 我地一齊繼續加油！

發夢見到立會先慘囉，已經衝破防線入晒示威區，結果輸裝備唔夠n95 ,好多人頂唔到煙要退

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

我真係驚 驚累事。 所以去左買物資 唔知算唔算幫到前線嘅人

我見到都想屌架 叉乜撚 原來MEDIC

喂師兄戴下頭盔先少危
我發夢自己喺前排，表示你唔幫推可以幫手拎生理鹽水，索帶過嚟

叫埋身邊果啲一齊叫，好多時落左黎啲人都驚到唔知點做，叫下信心大啲，士氣都大啲

我發夢咋 發惡夢都犯法

你講得岩

夢見當日3點幾響最前面，佢地一噴野前排向後退左一、兩步，得我仲推緊鐵馬。

我見到對面舉盾隻狗好用力咁頂，佢都就嚟頂唔到，但我都會攰，呢個時候那怕多一、兩個人幫手推應該足已頂散佢

中左幾次椒，依家瞓左響床上，全身肌肉仲痛緊

希望多啲人出前線，唔好咁易退，中椒根本冇咩嘢

仲有唔識處理嘅唔好亂幫人處理，我有次雙眼中左，然後有人幫我清理，倒到我成塊面都奶野

笑左 我都屌錯左 唔好意思
以為佢地學鳩民陣啲on9野

幫到！多謝你

發夢我地前面極需要頭盔同n95

其實企得起最前就唔介意做擋箭牌
只需要有人起背後輕輕推返前線出去已經係一種鼓勵
最怕就係冇左推動力,得返俾自己人出賣既感覺

辛苦晒你 你講出左好多重點 推到多啲人睇到
個陣唔夠時間洗眼班狗又再扔 依加隻眼腫到仆街
你都要休息好再戰 加油 多謝你既付出

我未必有能力企到最前，但前面要人撐場既時候我永遠唔會缺席，前面既朋友加油！好多人都支持你地！

利申琴日夢到自己廢up